有冇人唔敢再投入感情？

曾經以為會天長地久，結果突如其來嘅分手，已經怕了投入感情，係我傻定太天真
下段感情唔會再太認真
下個更可愛

聽緊姐撚 世界未日

到而家都無意欲

聽住先啦

曾經追到手, 可惜沒法挽留
原來追到係因為打動而唔係真心鍾意, 所以最後都係冇一齊到。
最近又有機會開始一段感情, 但原來已經冇耐性去維繫, 開始驚再一次會失敗收場。 其實已經唔只一次係咁諗, 唔想再比人玩

細細個就話有動力追女仔，畢竟都新鮮嘛
大大下就覺得呢樣嘢好煩
特別係你要花好多時間去了解佢係個咩人，值唔值得你去追（當然對方都係）
最尾會唔會係埋一齊都仲會有好多變數
諗起都覺得有啲辛苦

利申：前排同左我個ex分手 到依家都仲未放低

唔會有下個，非佢不拍拖

請問巴打諗住點做,追返佢？

追唔返了，成為人生遺憾算，睇開啲啦，起碼都曾經擁有

點會成世唔拍

以後睇定啲先放心機
驚傷害到自己

每次識到好女仔，心入面就有把聲話都係唔夠佢好

其實會唔會係放唔低

係，放唔低就唔好放算，會舒服啲
成日ff佢仲係我身邊

順奇自然

巴打分左幾耐？

以為自己擺低左，但一唔小心又陷入回憶

睇定D都無用 假嫁

就快8年

一不小心又捱過一日

有一兩次都係想但係最後唔敢再去

...痴撚線